發覺連登唔可以淨係回覆個0字

0

係喎，真係唔得 ，你唔講我都唔會知

咁都發現到⋯

有空格唔計

00

@連尼住

size=3唔計

0[black].[/black]

7

1

9

O

屌咪問點解喇,好邪

.

[black]0[/black]

Size 3
得black會咁

[black]1[/black]

-0-

0字

o

-3-b

0.

☆

因為某人係0仔

[code]0 == null[/code]

length check failed

'

\0

0
利申:1

零

真係喎屌

[black]個0字[/black]

,

>0<

０

0.o

0.0

[black][/black]

0 ?

個0字

0123456789

[size=4][0/size=4]

000000

“0”

0 7

௦

[url]0[/url]

0=空白

0[b][black]0[/black]

{()}

0即係NULL

垃圾php係咁

內容空白

[purple][0/purple]

8===D

03

=.=

0仔

0 .

0[black]1[/black]

?咁樣

000000000
00000000
000000
00000
0000
000
00
0